過左某個年齡先覺得以前做既野好幼稚

食煙，追明星，隊草，打機

成日轉女朋友，
當儲郵票集郵咁